〔幫手搵人〕有手足FB出介手相〔血猩〕

一個鐘前喺自己Facebook出 點樣搵到佢....

//我很累，手足們
懇請原諒我自私掉下你們
但我真的撐不住

香港未必，我相信你們，絕對有黎明一刻！必定會勝利💪🏽

懇求手足們原諒，不是不齊上齊落
係我已再沒有心力走下去

很煎熬....對不起//

推啊

幫幫手

唔準比佢走...

可唔可以救救佢

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

唔該你哋啊

求下你哋

有冇FC? 係咪搵到？

幫手推

搵搵佢先

好似搵到啦，樓主你都冷靜d先

點會咁傻咁對自己
要千刀萬剮嘅好明顯係支共狗

不要打擊自己個邊士氣 好嘛
贏要一齊贏
對面都未認輸

sor...見到之後第一時間上連登睇下搵到未 點知無人開過

我msg緊comment嗰個人

幫推救人

咁介應該死唔到 最驚佢畀準脈搏位
唔好亂嚟
睇佢手有好多舊疤痕

點解要自己扣血手足唔好呀